[日經叫春]如何可以放低過去？

一齊左一年零兩個月，分開左三年。岩岩散既時候連續喊左一個禮拜，喊到我阿媽都驚。之後就不停甘換人，但每換一次，就會同距比較，就會覺得新既總係不如距好，之後幾個月就分手。拍拖，分手，拍拖，分手，越來越心淡，到宜家簡直連追人既動力都沒埋，因為，無謂累人累己啦。

三年來，都系會不自覺甘開距IG來stalk。我知道係壞習慣，知道甘樣只會令自己沉溺係過去，但依然不能自拔。不過從某一天開始，我發覺連距呢個人都好陌生，唔係好記得距既聲線，距既氣息，成個人好似有一段空白既記憶甘。但每當我經過我地一齊去過既地方，都會不自覺甘心有慼慼然。我曾經問朋友，其實我係咪未放低距？距話，我純粹系放唔低當年愛距既自己。

好多人都話，舊既唔去，新既唔來。但舊既去左，新既就一定會來？來既，又係咪真係你想要？定係只不過提醒你當初既美好，同此時既滄桑？

當然，無論係我，抑或係距，都已經唔再係當初既大家。對距，唔會有一齊既感覺和憧憬。只係，唔知道點樣走出呢個無底既黑洞。

你點走出黑洞我就唔知啦
不如幫伯母諗下點走出連登仔魔掌啦

巴打有ig都好
我連ig都唔敢add返佢

Ex拍左年半倒、現任係好女仔都拍左年半好穩定

甘你老母
系你老母
距你老母

既然你三年都放唔低

點解唔追番佢呢